﻿

Предполагалось что данные сначало считываются откуда-то, и массивом скармливаются классу считающему псевдо-скинфактор скважин.

Скормили переменные, считываем результат.



##Методики расчета псевдо-скинфактора скважин с наклонно-направленным стволом

###Методика Cinco, Miller, Ramey

Что означает переменная lg


hd не считается верно по калькулятору

###Методика Van der Vlis

Что означает ln

##Методики расчета псевдо-скинфактора скважин с горизонтальным стволом

###Методика Ozkan



